終於明白點解D女仔咁易俾D男上司溝

當你一隻小羔羊岩岩畢業入咗社會，做野成日做錯野俾人話，遇到D小人特別多。

好容易無法避免地依賴一D對你好，肯幫助你既人，特別就係D上司前輩之纇。

依家發現自已可能對男上司有戀父既感覺，點算好。。。

利：有仔

可惜佢有女朋友

臭雞

放過現任男朋友 或 比帽

好快你就做免費雞比人屌 屌到厭左 佢就返屋企做返好爸爸好老公

樓主都有個男友打底

g

傻啦，你白痴架？

起埋底 應該冇啦啦

我上黎係想同大家討論下有冇人同我有類似既感覺姐

有冇方法杜絕呢個念頭？

精神出軌好啦 做做下你就會咩都唔驚
你哋幾歲

放心，唔會出軌。

男友：23
ME：24
上司：29

我都係
不過上司無女友無結婚
佢40 我24
個人好有風度，佢老豆都係

成日單獨約我出街玩
又上我屋企玩
但msg已讀不回
佢搵我就要應機，我搵就hea

咁你知咩料啦

有得依樣諗法 證明咗你唔係幾愛你男朋友

同埋係臭雞

雞黎咋

我老豆老母就係上司下屬嘅關係
又係上司保護下屬冧掂我老母
我老豆當時仲要有幾條女追

屌！
到撚底我係未佢親生架？？？
點解我會咁撚廢

肉便器

出面有幾條女既機會有幾大

算過佢條命
個人性格陰沉，感情差，不婚主義麻麻地小朋友
專注做野多，拍拖聚女離多但會錫女友
對上個女友都2年前
宜婚配妹妹仔

個際遇性格條件都似似地我未來老公
做野識、上司、有助力、兩個拍住上、年紀差異大
所以先無限幻想